KEYG^(6)
led:numl:1@regular
led:numl:1@regular
led:numl:1@regular
msc:scan:458792@regular
msc:scan:458792@regular
msc:scan:458792@regular
key:enter:0@regular
key:enter:0@regular
key:enter:0@regular
msc:scan:458977@regular
msc:scan:458977@regular
msc:scan:458977@regular
key:leftshift:1@regular
msc:scan:458766@regular
msc:scan:458766@regular
msc:scan:458766@regular
key:k:1@regular
msc:scan:458760@regular
msc:scan:458760@regular
msc:scan:458760@regular
key:e:1@regular
msc:scan:458780@regular
msc:scan:458780@regular
msc:scan:458780@regular
key:y:1@regular
msc:scan:458762@regular
msc:scan:458762@regular
msc:scan:458762@regular
key:g:1@regular
msc:scan:458787@regular
msc:scan:458787@regular
msc:scan:458787@regular
key:6:1@regular
key:leftctrl:1@special
key:c:1@special
key:leftctrl:1@special
key:c:1@special
msc:scan:458766@regular
msc:scan:458766@regular
msc:scan:458766@devNull
msc:scan:458766@devNull
msc:scan:458766@devNull
key:k:0@regular
key:c:0@special
key:leftctrl:0@special
key:c:0@special
key:leftctrl:0@special
msc:scan:458760@regular
msc:scan:458760@regular
msc:scan:458760@regular
key:e:0@regular
msc:scan:458780@regular
msc:scan:458780@regular
msc:scan:458780@regular
key:y:0@regular
msc:scan:458762@regular
msc:scan:458762@regular
msc:scan:458762@regular
key:g:0@regular
msc:scan:458787@regular
msc:scan:458787@regular
msc:scan:458787@regular
key:6:0@regular
msc:scan:458977@regular
msc:scan:458977@regular
msc:scan:458977@regular
key:leftshift:0@regular
