key:up:1@regular
key:up:0@regular
key:enter:1@regular
key:leftalt:1@regular
key:tab:1@regular
key:tab:0@regular
key:leftalt:0@regular
key:s:1@regular
key:s:0@regular
key:s:1@regular
key:s:0@regular
key:s:1@regular
key:s:0@regular
key:s:1@regular
key:s:0@regular
key:leftctrl:1@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:z:1@regular
key:z:0@regular
key:leftctrl:0@regular
key:leftshift:1@regular
key:leftshift:0@regular
key:leftshift:1@regular
key:leftshift:0@regular
key:leftshift:1@regular
key:leftshift:0@regular
key:leftctrl:1@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:c:1@regular
key:c:0@regular
key:leftctrl:0@regular
key:leftalt:1@regular
key:tab:1@regular
key:tab:0@regular
key:tab:1@regular
key:tab:0@regular
key:leftalt:0@regular
key:leftctrl:1@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:v:1@regular
key:v:0@regular
key:leftctrl:0@regular
key:rightshift:1@regular
key:enter:1@regular
key:enter:0@regular
key:rightshift:0@regular
key:i:1@regular
key:space:1@regular
key:i:0@regular
key:space:0@regular
key:w:1@regular
key:w:0@regular
key:backspace:1@regular
key:e:1@regular
key:backspace:0@regular
key:e:0@regular
key:x:1@regular
key:x:0@regular
key:backspace:1@regular
key:backspace:0@regular
key:backspace:1@regular
key:backspace:0@regular
key:backspace:1@regular
key:backspace:0@regular
key:backspace:1@regular
key:backspace:0@regular
key:leftctrl:1@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:v:1@regular
key:leftctrl:0@regular
key:v:0@regular
key:space:1@regular
key:space:0@regular
key:rightshift:1@regular
key:enter:1@regular
key:enter:0@regular
key:rightshift:0@regular
key:i:1@regular
key:i:0@regular
key:space:1@regular
key:space:0@regular
key:e:1@regular
key:e:0@regular
key:x:1@regular
key:x:0@regular
key:p:1@regular
key:e:1@regular
key:p:0@regular
key:e:0@regular
key:c:1@regular
key:c:0@regular
key:t:1@regular
key:t:0@regular
key:e:1@regular
key:e:0@regular
key:d:1@regular
key:d:0@regular
key:space:1@regular
key:space:0@regular
key:leftalt:1@regular
key:tab:1@regular
key:tab:0@regular
key:leftalt:0@regular
key:leftctrl:1@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:c:1@regular
key:c:0@regular
key:leftctrl:0@regular
key:leftalt:1@regular
key:tab:1@regular
key:tab:0@regular
key:leftalt:0@regular
key:leftctrl:1@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:v:1@regular
key:v:0@regular
key:leftctrl:0@regular
key:space:1@regular
key:space:0@regular
key:t:1@regular
key:t:0@regular
key:o:1@regular
key:space:1@regular
key:o:0@regular
key:space:0@regular
key:b:1@regular
key:b:0@regular
key:e:1@regular
key:e:0@regular
key:space:1@regular
key:space:0@regular
key:d:1@regular
key:d:0@regular
key:backspace:1@regular
key:backspace:0@regular
key:e:1@regular
key:e:0@regular
key:m:1@regular
key:p:1@regular
key:m:0@regular
key:p:0@regular
key:t:1@regular
key:t:0@regular
key:y:1@regular
key:y:0@regular
key:backspace:1@regular
key:backspace:0@regular
key:i:1@regular
key:e:1@regular
key:i:0@regular
key:e:0@regular
key:d:1@regular
key:d:0@regular
key:space:1@regular
key:space:0@regular
key:w:1@regular
key:h:1@regular
key:w:0@regular
key:e:1@regular
key:h:0@regular
key:e:0@regular
key:n:1@regular
key:n:0@regular
key:space:1@regular
key:i:1@regular
key:space:0@regular
key:space:1@regular
key:i:0@regular
key:r:1@regular
key:space:0@regular
key:e:1@regular
key:r:0@regular
key:e:0@regular
key:s:1@regular
key:s:0@regular
key:t:1@regular
key:a:1@regular
key:t:0@regular
key:r:1@regular
key:a:0@regular
key:r:0@regular
key:t:1@regular
key:t:0@regular
key:enter:1@regular
key:enter:0@regular
key:leftalt:1@regular
key:tab:1@regular
key:tab:0@regular
key:leftalt:0@regular
key:left:1@regular
key:left:0@regular
key:rightctrl:1@regular
key:left:1@regular
key:left:0@regular
key:rightctrl:0@regular
key:down:1@regular
key:down:0@regular
key:down:1@regular
key:down:0@regular
key:rightctrl:1@regular
key:left:1@regular
key:left:0@regular
key:rightctrl:0@regular
key:rightshift:1@regular
key:apostrophe:1@regular
key:apostrophe:0@regular
key:4:1@regular
key:4:0@regular
key:rightshift:0@regular
key:rightctrl:1@regular
key:right:1@regular
key:right:0@regular
key:rightctrl:0@regular
key:rightshift:1@regular
key:rightshift:2@regular
key:apostrophe:1@regular
key:apostrophe:0@regular
key:rightshift:0@regular
key:leftctrl:1@regular
key:s:1@regular
key:s:0@regular
key:leftctrl:0@regular
key:leftalt:1@regular
key:tab:1@regular
key:tab:0@regular
key:leftalt:0@regular
key:leftalt:1@regular
key:tab:1@regular
key:tab:0@regular
key:tab:1@regular
key:tab:0@regular
key:leftalt:0@regular
key:up:1@regular
key:up:0@regular
key:enter:1@regular
key:leftalt:1@regular
key:tab:1@regular
key:tab:0@regular
key:tab:1@regular
key:tab:0@regular
key:leftalt:0@regular
key:leftshift:1@regular
key:leftshift:0@regular
key:leftctrl:1@regular
key:leftctrl:0@regular
key:leftshift:1@regular
key:leftshift:0@regular
key:leftshift:1@regular
key:leftshift:0@regular
key:leftshift:1@regular
key:leftshift:0@regular
key:2:1@regular
key:2:0@regular
key:leftctrl:1@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:s:1@regular
key:s:0@regular
key:leftctrl:0@regular
key:leftalt:1@regular
key:tab:1@regular
key:tab:0@regular
key:leftalt:0@regular
key:up:1@regular
key:up:0@regular
key:enter:1@regular
key:up:1@regular
key:up:0@regular
key:enter:1@regular
key:delete:1@regular
key:delete:0@regular
key:leftctrl:1@regular
key:z:1@regular
key:z:0@regular
key:leftctrl:0@regular
key:leftctrl:1@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:leftctrl:2@regular
key:s:1@regular
key:s:0@regular
key:leftctrl:0@regular
key:g:1@regular
key:g:0@regular
key:i:1@regular
key:t:1@regular
key:i:0@regular
key:t:0@regular
key:space:1@regular
key:space:0@regular
key:a:1@regular
key:a:0@regular
key:enter:1@regular
